失唔撚失禮呀垃圾疤？一粒都無入就岀局？

成個8強得垃圾疤係咁柒
影撚衰晒西甲